Quit CU入ChinU係咩心態？

召喚CUHKBanters

🥶

我quit hku 入 hsu

本來估唔到City排名會高過ChinU 轉左校之後發爛渣

一個黃敏力小朋友偷偷入嚟留下負皮

力狗屌你老母唔嚟禾含

我quit hku入lunu